Se necesita agregar las siguientes banderas:

$(inherited) -ObjC -l"c++" -l"z" -framework "AVFoundation" -framework "Accelerate" -framework "AddressBook" -framework "CoreGraphics" -framework "CoreMedia" -framework "CoreVideo" -framework "FaceDetector" -framework "Foundation" -framework "GoogleInterchangeUtilities" -framework "GoogleMVDataOutput" -framework "GoogleMobileVision" -framework "GoogleNetworkingUtilities" -framework "GoogleSymbolUtilities" -framework "GoogleUtilities" -framework "Security" -framework "UIKit"

En Targets>$PROJECT_NAME>Build Settings>Linker Flags> RELEASE & DEBUG


En el archivo Bridging-Header.h reeemplazar por:

#import <Cordova/CDV.h>
#import "GooglyEyeView.h"
#import "EyePhysics.h"
#import "FaceTracker.h"

El archivo se encuentra en OtherSources>Bridging-Header.h

Por ahora el deployment target no puede ser menor a 10.0
